有咩慘得過想係公司廁所蛇王 但係....

係蹲廁黎

仲以為廁所壞咗

有時想屙個屎耐d 都好考自己功力

你間大陸公司黎？
利申：係坐廁蛇緊

唔好腳軟添啊 唔係一腳都係

女廁坐廁黎

唔知點解 男廁係蹲廁